如果重唔全封關，再唔係有口罩有閪屌，而係有西蘭花有閪屌 ...

有冇人去過超級市場 同 街市？

同 戰區 冇分別 ...

呢兩個場嗰d 都起碼五十路，樓主識食

都唔係全部既

anyway，dllm 真係好恐怖，連米都賣撚晒